[幽默大師2014] 都市閒情教整荔枝蒸雞

快d開電視睇

喉嚨舒唔舒服

睇到O嘴

不了，謝謝。

呢度成本過唔過5蚊?

食落喉嚨好舒服

食落喉嚨一定好舒服

狗也不屌

其實應該唔難食